{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013624",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 마마스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約時に基準人数に対する料金が策定され、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合には、ペンション管理人にご相談ください。 追加人数は宿泊しなくても料金に含まれ、追加料金が発生します。 ペットの同伴入室は可能な店舗以外はできません。 さらにバーベキューやその他の施設を利用する場合は、別途料金がかかる場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変更される場合があります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、重複予約は先に予約された予約件が優先されます。 また、ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしには入室できず、入室利用案内ではIPTV/WiFi、客室禁煙、バーベキュー場、カフェ、駐車可能、海水浴場近くが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合は、ペンション管理人にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は可能な店舗以外はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやその他の施設を利用する場合、別途料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、バーベキューやその他の施設を利用する場合は、別途料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、基準人数と追加料金はペンション運営ポリシーに基づいて変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしには入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されますか？",
            "answer": "入室利用案内ではIPTV/WiFi、客室禁煙、バーベキュー場、カフェ、駐車可能、海水浴場近くが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 311,
        "QA": 400
    }
}